{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_002472",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/10046820",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부천 MS"
    },
    "text": "ある高仕様パソコンやスマートテレビ、ウォシュレット、空気清浄機、システムエアコン、ヘアアイロンなどが用意されています。これはウイルス予防のために使い捨てで提供され、全客室は2名1室基準です。人数を超過した場合は退室措置となり、予約払い戻しはできません。また、入室後Aが先に、利用中のBが去ってCが来る場合、Cには強制退室要請があることがありますので注意してください。宿には計48室の客室があり、2022年にリノベーションが行われる予定です。近くには1号線富川駅があり、韓国語での案内相談が可能です。駐車は各部屋につき車両1台以上は不可であり、車両が2メートル以上の場合は駐車が制限されます。SUVの上にルーフボックスを設置した車両、トラック、塔車、ワゴン車などの大きな車両は駐車できません。駐車は未登録車両は外部に駐車するようにし、登録時には駐車スペースを提供しなければなりません。駐車時の車の鍵はフロントに保管していただく必要があり、事前駐車はできません。駐車場のご利用は客室商品内の「駐車可能」商品で購入してください。払い戻しはできません。ホテルに出入りする際には身分証明書を持参し、コピーではなく原本を提示する必要があります。ネットフリックスの視聴が可能で、外出や退室の際には客室の鍵は必ずフロントに保管しなければならず、紛失した場合は弁償金が発生します。忘れ物は退室直後に連絡しなければ確認できず、確認された忘れ物は最大1週間保管されません。忘れ物回収期限の1週間以内に見つからない場合は廃棄されることがありますので、ご注意ください。オンシーズンには料金が多少引き上げられ、退室時間以降の払い戻しはできません。訪問者は交通が便利できれいで親切なスタッフによってリラックスできるとレビューを残しました。部屋は清潔で備品が完備されており、宿泊にも適しています。その他の事項としては充電器は備え付けられておらず、必要に応じてフロントでレンタルできます。また、ヘッドセット、コンタクトケース、ワインオープナーのレンタルとレニュー使用が可能で、すべての階にはスナックバーとスナックバーが備えられています。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の提供する設備は何ですか？",
            "answer": "高仕様パソコンやスマートテレビ、ウォシュレット、空気清浄機、システムエアコン、ヘアアイロンなどが提供されています。"
        },
        {
            "question": "宿の客室数はいくつですか？",
            "answer": "宿には計48室の客室があります。"
        },
        {
            "question": "近くに駅はありますか？",
            "answer": "近くには1号線富川駅があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "駐車は各部屋につき車両1台以上は不可であり、車両が2メートル以上の場合は駐車が制限されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場で駐車できない車両の例は何ですか？",
            "answer": "SUVの上にルーフボックスを設置した車両、トラック、塔車、ワゴン車などの大きな車両は駐車できません。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用について教えてください。",
            "answer": "駐車は未登録車両は外部に駐車するようにし、登録時には駐車スペースを提供しなければなりません。駐車時の車の鍵はフロントに保管していただく必要があり、事前駐車はできません。"
        },
        {
            "question": "ホテルに出入りする際に必要なものは何ですか？",
            "answer": "ホテルに出入りする際には身分証明書を持参し、コピーではなく原本を提示する必要があります。"
        },
        {
            "question": "忘れ物について教えてください。",
            "answer": "忘れ物は退室直後に連絡しなければ確認できず、確認された忘れ物は最大1週間保管されません。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンとは何ですか？",
            "answer": "オンシーズンは料金が多少引き上げられる時期のことです。"
        },
        {
            "question": "訪問者のレビューによると、この宿のスタッフはどのような評価を受けていますか？",
            "answer": "訪問者は交通が便利できれいで親切なスタッフによってリラックスできると評価しています。"
        },
        {
            "question": "宿の部屋はどのような状態ですか？",
            "answer": "部屋は清潔で備品が完備されており、宿泊にも適しています。"
        },
        {
            "question": "宿で利用できる備品はありますか？",
            "answer": "充電器は備え付けられておらず、必要に応じてフロントでレンタルできます。また、ヘッドセット、コンタクトケース、ワインオープナーのレンタルとレニュー使用が可能です。"
        },
        {
            "question": "宿内には何が備えられていますか？",
            "answer": "すべての階にはスナックバーとスナックバーが備えられています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 660,
        "QA": 579
    }
}